新聞刺針 請0人都可以保就業？

【承諾請0個人點保就業？】

幫僱主出糧的「保就業」計劃，第一期已審批近九成申請。當中有200幾間公司承諾請0人，夾埋攞咗900萬。呢啲「0人公司」究竟係咩一回事？點解請0人都攞到錢？《新聞刺針》去拍過門，發現有啲地址唔啱，有啲疑似執咗。除咗未知能否追回罰款，我哋仲還發現保就業計劃有其他漏洞……

#有線新聞 #新聞刺針 ＃保就業計劃

報料方式:
WhatsApp：66377858
Facebook Inbox：新聞刺針
Telegram:

Link呢

地址唔岩、執咗都攞到錢
保就業笑死人

可唔可以講下點做到

幫騙徒回血

push